點睇時事台成日話香港國際金融中心地位就黎玩完，但事實根本仲係穩如泰山？

班友究竟聽邊個鳩up?
唔識睇現實？

點發現仲泰山的

連登呢個國際五毛中心就穩如泰山

屌你老母

thx ching

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小狗
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

咁你唔好問人點解走嘛

btw根據新時代特色社會主義五毛手冊，外國報紙 = 假新聞
要等環球時報 / 人民日報confirm